[請停止過分推bno post]今日香港人反抗好漂亮，入黎讚下自己

唔知出面咩事咁多bno post
但今日見到好多香港人仍然願意付出所有
我地下星期再見

一息尚存

Btw希望司機, 刀手, 被捕手足冇事

想多正皮過bno postthx

多謝幫推

推

刀你老母手
景林連儂嗰件高尚情操就刀手啦

你個名
今日嘅手足係英雄

Push

多謝香港人
大家都好勇

所有香港人都係英雄

成版熱門都係bno
唔係話唔鼓舞
但分少少關注黎好喎

Bno班友同我入黎多謝手足

香港人呀hi

要推就推呢d post

同時推埋時代廣場事件

多謝手足正視聽

希望所有香港人都唔好放棄

香港人既能力真係無限大
咩都唔驚 點同焦玩呀大佬

我地顯然冇放棄過

pish

香港人真係好鐘意遲到 遲到國安法先assemble
但我真係好鐘意大家好愛大家
Btw
01年 表示有bno嘅有資產人士請走

成頁熱門都仲係bno既喂
開一個post講未算囉
主線唔係bno呀
今日班手足大熱天時行左全日呀

呢種愛真係由一個香港人一個香港人咁傳出去

香港人 好波

唔可以令手足既努力白費
請唔好收起你地想對香港人想講既野

佢地癲晒

手足你地洗唔洗咁串呀今日
話哂7月1比下面好喎

多謝手足🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

一息尚存 抗爭到底！
黑警快撚啲落地獄

係， 返曬嚟喇！

香港人歸位

「咁都得？！」是的，我們總會找到辦法，因為「我哋真係好撚鍾意香港」。

多謝英雄及各路手足

推上熱門 唔好抹煞左手足今日嘅努力同犧牲

熱門仲係得bno歸位咋

做到野 個人覺得今日目標之一係人數俾記者影相

仲未完

係 今日仲見到有手足想突破 破局 絕對不割蓆
希望佢地冇事 尤其擔心司機手足

推唔到照推！！

出面開始有人屌bno
大家唔好內鬥呀

英國唔出手=屌 英國出左手=又屌

我地團結啲得唔得
對唔對得住今日係出面打生打死班手足

大家真係唔野少 唔好睇小香港人

關心一下times square 好唔好？
警方在時代廣場內拘捕多人 一度拉上電閘不讓記者離開

推俾今日出黎既人

300個頭為左你一句漂亮

鳩拉

拉夠三萬個吖, 笨

Pin 時代廣場事件

5毫子為左你一句回覆

雖然好耐冇見 但今日手足去到好盡

香港人好撚大膽

多謝手足

多謝佢地 你地全部都值得擁有掌聲

去英國不了

我要手足

多謝38萬人

佢地代表住全港既意志

多謝

7.1 【戰後分析】

其實今日真係應到琴日某d post

推返

希望下次見返大家同更好多人 唔洗驚

推返重要post

Push 感謝完就一齊推賽後檢討

最後既最後
我為你地感到驕傲

god bless

先23歲

佢向全世界表達緊我地既決心
請大家繼續行落去

呢啲先係高尚情操 保護家園既英雄

香港人加油